吳業坤-每天愛你多一些

平心而論 今次真係屌打學友
邊個夠膽再話坤哥無實力死全家

真係想講呢, 你唔識聽歌就算啦,

佢唱歌一直係用CHOK聲唱歌, 唔係用梗自己把聲,

算係新手學唱歌, 低質水平,

聽歌都未識係度亂咁吹棒

你仲樣衰

躝返出去啦

佢個樣好似覺得自己唱到無檞可擊咁
下邊班友有福了

難怪坤哥會勝利，看來學友該讓賢了

其實係

死廢老

其實唔錯 不過張學友好啱我口味啲

難聽到，啲低音一啲都唔沉實，好似噴氣咁，最重要係高音低音都chok住把聲 ，又唔係好似學友震得咁好聽，剛柔並重

點樣為之用緊自己把聲?
我垃圾耳淨係識聽有無走音

坤哥hater都忍唔住比like

天籟之音 唔到你唔服

吳業坤=on9仔

你唱得好聽過佢再出來柒

唔識做人，咩技能都冇用

口直心快姐 公屋仔出身係咁 佢仲後生

唱得好聽過後庭鏗 同周柏豪喎

佢地有得比咩

好聽過學友

你又誇左少少

樓主食屎啦